分體冷氣係咪一定要一年洗一次

分體式冷氣係咪一定要一年洗一次
啲姨媽姑姐講
分體機年年都要洗
最好入埋雪種

戇鳩先信

利申：冷氣佬

有塵影響製冷咪要洗
無話一定要一年
睇你常唔常用

入雪種要焊喉 咪信

仆街年年咪俾人棟鳩左

認真答你
你屋企對住馬路邊多塵灰/廚房抽油能力差就一年洗一次啦 唔信嘅自己打開殼睇下

洗撚，我叫師父入過n次，見佢就咁打入去部外置機就得，半個鐘都唔洗就搞掂
利申:窗分

𥦬口機咪可以焊囉 不過多數都叫你換機算
分體式如果第一次漏雪種就入一次睇下情況 如果好快漏哂就換機啦 無得救